狗已攻入poly

火魔法中，救人呀

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

1118 跨介別大三罷 集中post
罷工救poly

推